MK妹後樓梯食食煙，型到呢

Po曬啲垃圾出黎影相

其實乜撚野叫勁op?
勁海洋公園?

支那妹

佢連續兩支煙都食唔撚到啦！
學我地？算吧啦傻系！

型

勁啊!

曲線話自己勁 ？

岸尻😑

勁one piece(好似係)

個肺唔睇都知黑色

你就曲線

op=?

你識佢

咩叫勁op

Mk妹勁open

Oppa呀屌

overpower(真心)

諗起話 連續食兩支煙都唔得 個個壞學生

人地食煙又關你地事

你得呀？好撚威威喎

塊閪都應該係

邊度黎 吾似一般後梯

好撚巴閉咁

overpower 都唔識係咪有代溝

新會然

勁過份力量

吾你老母

勁勁

牛肺

英文名係小心乳豬？

人地係後樓梯執垃圾呀

腥會然？

笑撚死

我求下你做多2年cdrom先開ac啦
我屌你老母

腥會然 你仲撚巴閉

佢個肺同個閪一樣色

所以話讀屎片咪就係依啲

張相右下角啲煙咁整齊
似係特登做

你又知佢兩支煙都食唔到？你識佢？咩叫學你地？係咪覺得好威？

F.1女仔最壞就係我同凱婷

好撚多新會然

死撚開啦新會然

壞學生 佢做到咩？
吸煙飲酒介手就代表壞囉！

又黎

痴撚線 真係翻高登好過

笑而不語☻

One piece

想屌

F.1我最壞你都唔識？

屎眼都玩到黑晒喇

佢係咪已經del左post

新會然扮野屌人新會然

上面完啦好嘛

星囝唔識打

關唔關你事？

你唔好咁啦

屌 你一下踢爆人地 佢地無晒下台階 撐都無得撐

你呢d叫以笑遮醜

其實佢係咪條mk本人

好多新會然

想知邊到，咁污穢冇人執？

你係星囝唔識打？

原來而家仲有mk妹

呢類mk妹最撚嬲揪

My power powerful我就識

小學同學

呢啲就算啦MK妹 不了

會唔會係後樓梯一路食住煙一路啪啪啪

留名食花生

細個見d mk仔一日幾包
應該係打煙炮咁食

而家本地mk妹好少架啦 要好好珍惜

我屌你老母閪呀，屌穿你老母閪呀，屌撚爆你老母閪呀鳩仔 係唔鳩係有撚病，你升中未，係咪有閱讀困難症，屌撚爆你老母閪你個死傻鳩伸手黨黎架？係度內文字都唔撚睇就屌老母，唔係求被人屌係做咩？我屌撚爆你個死傻鳩呀 屌你老母而連登限制左睇到topic要10秒內reply咩?乜撚都唔睇就覆係度做傻鳩，你講我知你係咪中三輟學咁撚癲既做人 仆你個街你死生番黎，乜字都唔睇，出reply成撚個智障咁，連登得罪左你咩？出埋d生番post?屌你老母定教育局唔識教你？你條撚樣咪衝出黎癲啦，你呢d垃撚圾既聲音無需要知呀。 知唔鳩知點解香港無民主？就係你d傻鳩太多，當成班大學生因為政治又拉又鎖既時候，你d死傻鳩就衝出黎show off你既智力下限。仆你個街我係政府睇到咁都唔敢講民主啦，傻鳩投票價值同大學生同有知識階層係等同既。屌你老母成班傻鳩投票原來中文生字都唔撚識仆得街啦。 其實你番去讀書啦畜牲， 大學果班人爭取民主唔係唔岩，但第一步唔係同政府爭取，係消滅你d文盲撚樣。有左民主，屌，你d傻鳩佔咁多人口，同無民主一鳩樣

會 試過屌條mk妹佢邊食住煙邊俾我屌
中出完即刻拎佢支煙插落塊西度

吾你老母
屌你老母

上面好多傻西瓜

乜撚野係op OD就識

個西呢？

每枝煙頭每包煙盒罰1500
咁要罰佢幾多錢呢？？

Opopopo

火燭果陣真係一穫熟啦

後樓梯根本冇野燒得著

咁佩婷呢？

凱婷 記錯名

包包呢

凱婷

衝出黎柒

星乜撚野囝
幾撚多歲
死mk

系你老母

我肉眼睇160左右

我肉眼睇就160煙頭左右。 點計？

痴撚線 係咪食到咁撚多

自拍

佢條仔個facebook名點讀

笑到仆街

先唔講肺癌, 細路女真係唔怕糖尿嫁喎

報控煙辦

J完mk妹仲可以笑班新會然
高質post

威到世界盡頭

有共同朋友

有幾多人冇睇過？

依家仲有mk妹

以為通街都係偽韓abc、食沙律做gym行山

成班新會然見一個block一個.

你又好撚醒咩
最柒其實係你

冇話自己醒,
只係覺得同新連登仔冇共同話.
就好似你九唔搭八一樣.

有一排好整齊貼梯邊其實係咪朱奶黎

雙關

勁occupied?

原來飲酒已經out左
而家d後生興飲朱奶
今次維他仲唔fat fat

訓樓梯炸掛
不過典型mk妹
食杯麵都要食煙
咁多包食放題都夠

點識呢d

One punch?

佢個上肺黑啲定係下肺黑啲

mk妹啲fd?
be fd ok?

啲飲品
細路仔有樣睇

哈 e+dmk吊得哥幾包就牙撚77
笑死me？

大家好好珍惜mk妹，買少見少

屌，我以為又係啲咩鬼節post

原來係母校學啲MK師妹
利申 中西區band3垃圾

吸多啲啦
快撚啲死左去唔好浪費公家錢

飲咁多朱古力奶會唔會嘔

係個到返夜校
個條樓梯唔會巡

食到咁
不如索性對把口落死條喉啦

Overpowered

咁都比你地發掘到

真心，呢D 女仔只係表面壞但真性情，總好過識D 偽善OL,表面詩文，內裡屌鳩人，又嫌人窮既仆街，話你知D OL 假撚到，又同其他女同事扮friend, 背後又唱9人，好撚恐怖。

訓啦柒頭.jpg

屌 果然係全個F1最壞

手執陽具：條女好正呀 對腳 more

呢樣真

得對腳長比你j下咋

夠你挽成晚

挽你老母條屍

堅係第一次聽

塊牛肺已經比人屌到黑，連個肺都要吸到黑

我鐘意周圍行下 個到近海 望下海景
咁岩有次行過見到 有人煲煙 都知咩事

認真 文筆唔錯 起碼好少錯字 又冇殘體
好過唔少連登仔

Open pussy

強帖

問哂身邊fd子借煙擺位

啡色嗰啲係朱古力奶？
未糖尿咩

食煙飲朱古力奶個口應該臭到仆街

好多朱古力奶好有錢

屌你 啲新會員自動收皮啦 乜柒都唔識撲出黎柒

哦,原來係佢

佢講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思

好想瘋狂飲朱奶
btw 250ml好甜，鍾意飲屋仔盒多d

食到個場盂蘭盛會咁

個口肯定好撚臭

咁多麥精？

Op=海洋公園=係人都入得

訓啦柒頭

係咪你黎，mk專打5p字

犀飛利

呢個真